{"datas-comemorativas":[{"titulo":"Dia do Beijo 13 de Abril | Informa\u00e7\u00f5es | Data Comemorativa","titulo_breadcumb":"Dia do Beijo","slug":"dia-do-beijo-13-de-abril","imagem_destaque":"dia-do-beijo-13-de-abril.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Beijo 13 de Abril","alt_imagem_destaque":"Casal se beijando na floresta","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia de S\u00e3o Francisco de Assis 04 de Outubro | Informa\u00e7\u00f5es","titulo_breadcumb":"Dia de S\u00e3o Francisco de A","slug":"dia-de-sao-francisco-de-assis-04-de-outubro","imagem_destaque":"dia-de-sao-francisco-de-assis-04-de-outubro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia de S\u00e3o Francisco de Assis 04 de Outubro","alt_imagem_destaque":"Homem com luz reluzente 04 de Outubro","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia da Pizza Mundial Frases Internacional Brasil \u301010 de Julho\u3011","titulo_breadcumb":"Dia da Pizza","slug":"dia-da-pizza-10-de-julho","imagem_destaque":"dia-da-pizza-10-de-julho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia da Pizza 10 de Julho","alt_imagem_destaque":"Pizza em cima da mesa","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia do Soldado Militar Atividade Homenagem \u301025 de Agosto\u3011","titulo_breadcumb":"Dia do Soldado","slug":"dia-do-soldado-25-de-agosto","imagem_destaque":"dia-do-soldado-25-de-agosto.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Soldado 25 de agosto","alt_imagem_destaque":"Soldado caminhando na selva","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia da Consci\u00eancia Negra Feriado Frases \u301020 de Novembro\u3011","titulo_breadcumb":"Dia da consci\u00eancia negra","slug":"dia-da-consciencia-negra-20-de-novembro","imagem_destaque":"dia-da-consciencia-negra-20-de-novembro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia da consci\u00eancia negra 20 de novembro","alt_imagem_destaque":"Fam\u00edlia sorrindo para foto","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia dos Namorados Mensagem Feliz Presente \u301012 de Junho\u3011","titulo_breadcumb":"Dia dos namorados","slug":"dia-dos-namorados-12-de-junho","imagem_destaque":"dia-dos-namorados-12-de-junho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia dos namorados 12 de junho","alt_imagem_destaque":"Casal de namorados se abra\u00e7ando","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia do professor mensagem feliz homenagem \u301015 de outubro\u3011","titulo_breadcumb":"Dia do Professor","slug":"dia-do-professor-15-de-outubro","imagem_destaque":"dia-do-professor-15-de-outubro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Professor 15 de outubro","alt_imagem_destaque":"Homem carregando um livro e uma bolsa","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia do advogado Feliz Brasil Mensagem frases \u301011 de Agosto\u3011","titulo_breadcumb":"Dia do Advogado","slug":"dia-do-advogado-11-de-agosto","imagem_destaque":"dia-do-advogado-11-de-agosto.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Advogado 11 de agosto","alt_imagem_destaque":"Advogado lendo livro de direito","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia do Meio Ambiente Atividades Internacional \u30105 de Junho\u3011","titulo_breadcumb":"Dia do Meio Ambiente","slug":"dia-do-meio-ambiente-5-de-junho","imagem_destaque":"dia-do-meio-ambiente-5-de-junho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Meio Ambiente 5 de junho","alt_imagem_destaque":"Paisagem com arvores, montanhas e um rio","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia do Estudante Mensagem feliz homenagem \u301011 de Agosto\u3011","titulo_breadcumb":"Dia do Estudante","slug":"dia-do-estudante-11-de-agosto","imagem_destaque":"dia-do-estudante-11-de-agosto.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Estudante 11 de agosto","alt_imagem_destaque":"Estudante na frente do laptop","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia das M\u00e3es Feliz Mensagem Frases \u30102\u00ba domingo de maio\u3011","titulo_breadcumb":"Dia das m\u00e3es","slug":"dia-das-maes-2-domingo-de-maio","imagem_destaque":"dia-das-maes-2-domingo-de-maio.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia das m\u00e3es 2\u00ba domingo de maio","alt_imagem_destaque":"M\u00e3e brincando a filha no parque","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia da independ\u00eancia do Brasil Feliz Frases \u30107 de Setembro\u3011","titulo_breadcumb":"Dia da independ\u00eancia","slug":"dia-da-independencia-do-brasil-7-de-setembro","imagem_destaque":"dia-da-independencia-do-brasil-7-de-setembro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia da independ\u00eancia do Brasil 7 de setembro","alt_imagem_destaque":"Bandeira do Brasil","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia dos Pais mensagem presente frases\u30102\u00ba domingo agosto\u3011","titulo_breadcumb":"Dia dos pais","slug":"dia-dos-pais-2-domingo-de-agosto","imagem_destaque":"dia-dos-pais-2-domingo-de-agosto.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia dos pais 2\u00ba domingo de agosto","alt_imagem_destaque":"Pai passeando de m\u00e3o dada com filho","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia do trabalhador Feliz Mensagem Frases \u301001 de Maio\u3011","titulo_breadcumb":"Dia do Trabalhador","slug":"dia-do-trabalhador-01-de-maio","imagem_destaque":"dia-do-trabalhador-01-de-maio.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Trabalhador 01 de maio","alt_imagem_destaque":"Despertador em mesa de trabalhador","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia do amigo Feliz Mensagem dia Amigo Brasil \u301020 de Julho\u3011","titulo_breadcumb":"Dia do Amigo","slug":"dia-do-amigo-20-de-julho","imagem_destaque":"dia-do-amigo-20-de-julho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Amigo 20 de julho","alt_imagem_destaque":"04 amigos se abra\u00e7ando","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia dos av\u00f3s Feliz Mensagem frases whatsApp \u301026 de Julho\u3011","titulo_breadcumb":"Dia dos Av\u00f3s","slug":"dia-dos-avos-26-de-julho","imagem_destaque":"dia-dos-avos-26-de-julho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia dos Av\u00f3s 26 de julho","alt_imagem_destaque":"Av\u00f3s cuidando da neta","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia internacional da mulher Feliz Mensagem \u301008 de Mar\u00e7o\u3011","titulo_breadcumb":"Dia internacional da mulher","slug":"dia-internacional-da-mulher-08-de-marco","imagem_destaque":"dia-internacional-da-mulher-feliz-mensagem-08-de-marco.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia internacional da mulher","alt_imagem_destaque":"3 mulheres deitadas na grama","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia de Tiradentes feriado frase dia de Tiradentes \u301021 de Abril\u3011","titulo_breadcumb":"Dia de Tiradentes","slug":"dia-de-tiradentes-21-de-abril","imagem_destaque":"dia-de-tiradentes-21-de-abril.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia de Tiradentes","alt_imagem_destaque":"Est\u00e1tua de Tiradentes","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia do Servidor P\u00fablico facultativo frase \u301028 de Outubro\u3011","titulo_breadcumb":"Dia do Servidor P\u00fablico","slug":"dia-do-servidor-publico-28-de-outubro","imagem_destaque":"dia-do-servidor-publico-28-de-outubro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Servidor P\u00fablico","alt_imagem_destaque":"Pessoas unidas no trabalho","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia da proclama\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica frases \u301015 de Novembro\u3011","titulo_breadcumb":"Dia da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica","slug":"dia-da-proclamacao-da-republica-08-de-marco","imagem_destaque":"dia-da-proclamacao-da-republica-feliz-mensagem-08-de-marco.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica","alt_imagem_destaque":"Centro da cidade do Rio de Janeiro","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Dia de Natal frases mensagens de Natal \u301025 de Dezembro\u3011","titulo_breadcumb":"Dia de Natal","slug":"dia-de-natal-25-de-dezembro","imagem_destaque":"dia-de-natal-25-de-dezembro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia de Natal","alt_imagem_destaque":"Sala de casa enfeitada para o Natal","diretorio_autor":"administradores\/admin"}],"calendarios":[{"titulo":"Calend\u00e1rio Juliano Hist\u00f3ria J\u00falio C\u00e9sar Roma \u3010Calend\u00e1rios\u3011","titulo_breadcumb":"Calend\u00e1rio Juliano","slug":"calendario-juliano","imagem_destaque":"calendario-juliano.webp","titulo_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Juliano","alt_imagem_destaque":"Est\u00e1tua de Julio Cesar segurando um calend\u00e1rio","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Calend\u00e1rio Solar o que \u00e9 Hist\u00f3ria Ci\u00eancia Tipos \u3010Calend\u00e1rios\u3011","titulo_breadcumb":"Calend\u00e1rio Solar","slug":"calendario-solar","imagem_destaque":"calendario-solar.webp","titulo_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Solar","alt_imagem_destaque":"Imagem do sol no espa\u00e7o","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Calend\u00e1rio Isl\u00e2mico hist\u00f3ria Origem anos meses \u3010calend\u00e1rios\u3011","titulo_breadcumb":"Calend\u00e1rio Isl\u00e2mico","slug":"calendario-islamico","imagem_destaque":"calendario-islamico.webp","titulo_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Isl\u00e2mico","alt_imagem_destaque":"C\u00e9u de Istanbul","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"Calend\u00e1rio Gregoriano hist\u00f3ria origem anos m\u00eas \u3010calend\u00e1rios\u3011","titulo_breadcumb":"Calend\u00e1rio Gregoriano","slug":"calendario-gregoriano","imagem_destaque":"calendario-gregoriano.webp","titulo_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Gregoriano","alt_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Gregoriano","diretorio_autor":"administradores\/admin"},{"titulo":"3 dicas infal\u00edveis para se aquecer no inverno","titulo_breadcumb":"Aquecer no inverno","slug":"3-dicas-infaliveis-para-se-aquecer-no-inverno","imagem_destaque":"3-dicas-infaliveis-para-se-aquecer-no-inverno.webp","titulo_imagem_destaque":"Aquecer no inverno","alt_imagem_destaque":"Aquecer no inverno","diretorio_autor":"administradores\/admin"}]}