[{"titulo":"3 dicas infal\u00edveis para se aquecer no inverno","slug":"3-dicas-infaliveis-para-se-aquecer-no-inverno","descricao":"Confira algumas dicas essenciais para se esquentar no per\u00edodo mais frio do ano: Com a chegada do inverno, a necessidade de se","imagem_destaque":"3-dicas-infaliveis-para-se-aquecer-no-inverno.webp","titulo_imagem_destaque":"Aquecer no inverno","alt_imagem_destaque":"Aquecer no inverno","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2023-06-19 06:48:06","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia de Natal frases mensagens de Natal \u301025 de Dezembro\u3011","slug":"dia-de-natal-25-de-dezembro","descricao":"\u00c9 uma celebra\u00e7\u00e3o religiosa que comemora o nascimento de Jesus Cristo. Embora a data exata do nascimento de Jesus seja desconhecida","imagem_destaque":"dia-de-natal-25-de-dezembro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia de Natal","alt_imagem_destaque":"Sala de casa enfeitada para o Natal","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2023-03-14 10:20:14","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia da proclama\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica frases \u301015 de Novembro\u3011","slug":"dia-da-proclamacao-da-republica-08-de-marco","descricao":"seu in\u00edcio ocorreu no s\u00e9culo XIX, quando o Brasil era governado pelo Imperador Dom Pedro II. Durante esse per\u00edodo, cresceu entre","imagem_destaque":"dia-da-proclamacao-da-republica-feliz-mensagem-08-de-marco.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica","alt_imagem_destaque":"Centro da cidade do Rio de Janeiro","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2023-03-13 12:30:22","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do Servidor P\u00fablico facultativo frase \u301028 de Outubro\u3011","slug":"dia-do-servidor-publico-28-de-outubro","descricao":"\u00e9 uma data importante no calend\u00e1rio nacional, celebrada anualmente em 28 de outubro. Esta data \u00e9 uma homenagem a todos os","imagem_destaque":"dia-do-servidor-publico-28-de-outubro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Servidor P\u00fablico","alt_imagem_destaque":"Pessoas unidas no trabalho","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2023-03-13 02:50:43","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia de Tiradentes feriado frase dia de Tiradentes \u301021 de Abril\u3011","slug":"dia-de-tiradentes-21-de-abril","descricao":"Celebrado em 21 de abril, \u00e9 uma data importante para a hist\u00f3ria do Brasil e um momento de reflex\u00e3o sobre a luta pela independ\u00eancia","imagem_destaque":"dia-de-tiradentes-21-de-abril.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia de Tiradentes","alt_imagem_destaque":"Est\u00e1tua de Tiradentes","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2023-03-12 22:12:24","categoria":"Calendarios","slug_categoria":"calendarios","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia internacional da mulher Feliz Mensagem \u301008 de Mar\u00e7o\u3011","slug":"dia-internacional-da-mulher-08-de-marco","descricao":"este dia \u00e9 celebrado anualmente no dia 8 de mar\u00e7o para homenagear as conquistas sociais, pol\u00edticas e econ\u00f4micas das mulheres ao","imagem_destaque":"dia-internacional-da-mulher-feliz-mensagem-08-de-marco.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia internacional da mulher","alt_imagem_destaque":"3 mulheres deitadas na grama","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2023-03-12 10:06:07","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Calend\u00e1rio Gregoriano hist\u00f3ria origem anos m\u00eas \u3010calend\u00e1rios\u3011","slug":"calendario-gregoriano","descricao":"Muitos n\u00e3o sabem, mas o calend\u00e1rio que utilizamos no dia-a-dia possui uma m\u00e9dia de 500 anos de exist\u00eancia, por alguns motivos que","imagem_destaque":"calendario-gregoriano.webp","titulo_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Gregoriano","alt_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Gregoriano","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-12-25 23:30:05","categoria":"Calendarios","slug_categoria":"calendarios","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Calend\u00e1rio Isl\u00e2mico hist\u00f3ria Origem anos meses \u3010calend\u00e1rios\u3011","slug":"calendario-islamico","descricao":"Conhecer o calend\u00e1rio isl\u00e2mico implica em mergulhar na cultura e na espiritualidade da grande comunidade mu\u00e7ulmana, que representa","imagem_destaque":"calendario-islamico.webp","titulo_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Isl\u00e2mico","alt_imagem_destaque":"C\u00e9u de Istanbul","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-21 22:11:31","categoria":"Calendarios","slug_categoria":"calendarios","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Calend\u00e1rio Solar o que \u00e9 Hist\u00f3ria Ci\u00eancia Tipos \u3010Calend\u00e1rios\u3011","slug":"calendario-solar","descricao":"Fazemos parte de uma civiliza\u00e7\u00e3o que h\u00e1 s\u00e9culos adotou um calend\u00e1rio solar. Assim, ele nos parece t\u00e3o natural que temos dificuldad","imagem_destaque":"calendario-solar.webp","titulo_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Solar","alt_imagem_destaque":"Imagem do sol no espa\u00e7o","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-21 20:37:48","categoria":"Calendarios","slug_categoria":"calendarios","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Calend\u00e1rio Juliano Hist\u00f3ria J\u00falio C\u00e9sar Roma \u3010Calend\u00e1rios\u3011","slug":"calendario-juliano","descricao":"O calend\u00e1rio juliano foi implantado por J\u00falio c\u00e9sar na antiga Roma. O calend\u00e1rio juliano tem esse nome porque foi implantado a par","imagem_destaque":"calendario-juliano.webp","titulo_imagem_destaque":"Calend\u00e1rio Juliano","alt_imagem_destaque":"Est\u00e1tua de Julio Cesar segurando um calend\u00e1rio","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-21 14:44:46","categoria":"Calendarios","slug_categoria":"calendarios","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia dos av\u00f3s Feliz Mensagem frases whatsApp \u301026 de Julho\u3011","slug":"dia-dos-avos-26-de-julho","descricao":"Esta data do dia dos av\u00f3s serve para lembrar de toda a fraternidade que os av\u00f3s t\u00eam, sendo eles segundo pais, a forma de voc\u00eas olh","imagem_destaque":"dia-dos-avos-26-de-julho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia dos Av\u00f3s 26 de julho","alt_imagem_destaque":"Av\u00f3s cuidando da neta","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-19 00:49:29","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do amigo Feliz Mensagem dia Amigo Brasil \u301020 de Julho\u3011","slug":"dia-do-amigo-20-de-julho","descricao":"O dia do amigo teve sua data marcada no ano de 1969, neste ano a humanidade realizou o grande feito de enviar o primeiro homem par","imagem_destaque":"dia-do-amigo-20-de-julho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Amigo 20 de julho","alt_imagem_destaque":"04 amigos se abra\u00e7ando","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-19 00:39:08","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do trabalhador Feliz Mensagem Frases \u301001 de Maio\u3011","slug":"dia-do-trabalhador-01-de-maio","descricao":"Dia do trabalhador deu-se origem durante uma revolta de oper\u00e1rios em Chicago(USA), devido sua carga horaria de 16 horas de trabalh","imagem_destaque":"dia-do-trabalhador-01-de-maio.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Trabalhador 01 de maio","alt_imagem_destaque":"Despertador em mesa de trabalhador","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 16:39:48","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia dos Pais mensagem presente frases\u30102\u00ba domingo agosto\u3011","slug":"dia-dos-pais-2-domingo-de-agosto","descricao":"O dia dos pais teve sua origem alguns s\u00e9culos passados, em um grande imp\u00e9rio da antiga palestina temido por muito reinos, este imp","imagem_destaque":"dia-dos-pais-2-domingo-de-agosto.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia dos pais 2\u00ba domingo de agosto","alt_imagem_destaque":"Pai passeando de m\u00e3o dada com filho","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 16:29:53","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia da independ\u00eancia do Brasil Feliz Frases \u30107 de Setembro\u3011","slug":"dia-da-independencia-do-brasil-7-de-setembro","descricao":"O dia da Independ\u00eancia do Brasil, ocorreu no ano de 1822, ficando marcado pelo grito da independ\u00eancia que foi realizado por Pedro","imagem_destaque":"dia-da-independencia-do-brasil-7-de-setembro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia da independ\u00eancia do Brasil 7 de setembro","alt_imagem_destaque":"Bandeira do Brasil","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 16:16:40","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia das M\u00e3es Feliz Mensagem Frases \u30102\u00ba domingo de maio\u3011","slug":"dia-das-maes-2-domingo-de-maio","descricao":"O dia das m\u00e3es originou-se, nos Estados Unidos, no in\u00edcio do s\u00e9culo XX. Criado por Ann Jarvis, com o intuito de homenagear sua pr\u00f3","imagem_destaque":"dia-das-maes-2-domingo-de-maio.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia das m\u00e3es 2\u00ba domingo de maio","alt_imagem_destaque":"M\u00e3e brincando a filha no parque","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 16:10:40","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do Estudante Mensagem feliz homenagem \u301011 de Agosto\u3011","slug":"dia-do-estudante-11-de-agosto","descricao":"\u00c9 um momento fundamental trazermos a mem\u00f3ria um dos marcos para valorizarmos a nossa educa\u00e7\u00e3o e aqueles que est\u00e3o dispostos a movi","imagem_destaque":"dia-do-estudante-11-de-agosto.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Estudante 11 de agosto","alt_imagem_destaque":"Estudante na frente do laptop","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 16:03:04","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do advogado Feliz Brasil Mensagem frases \u301011 de Agosto\u3011","slug":"dia-do-advogado-11-de-agosto","descricao":"Entre o crescimento social da humanidade sobre a terra existem profiss\u00f5es e tarefas feitas em tempos antigos em todas as partes do","imagem_destaque":"dia-do-advogado-11-de-agosto.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Advogado 11 de agosto","alt_imagem_destaque":"Advogado lendo livro de direito","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 15:50:59","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do Meio Ambiente Atividades Internacional \u30105 de Junho\u3011","slug":"dia-do-meio-ambiente-5-de-junho","descricao":"Dia 5 de junho, comemora-se o dia do meio ambiente, institu\u00eddo pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas ONU, com o principal objetivo de","imagem_destaque":"dia-do-meio-ambiente-5-de-junho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Meio Ambiente 5 de junho","alt_imagem_destaque":"Paisagem com arvores, montanhas e um rio","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 15:38:05","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do professor mensagem feliz homenagem \u301015 de outubro\u3011","slug":"dia-do-professor-15-de-outubro","descricao":"Dia 15 de outubro, \u00e9 a data que se comemora o dia do professor, uma das profiss\u00f5es mais importantes executadas no mundo, pois, sem","imagem_destaque":"dia-do-professor-15-de-outubro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Professor 15 de outubro","alt_imagem_destaque":"Homem carregando um livro e uma bolsa","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 15:35:23","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia dos Namorados Mensagem Feliz Presente \u301012 de Junho\u3011","slug":"dia-dos-namorados-12-de-junho","descricao":"O dia dos namorados, ou Dia de S\u00e3o Valentim como \u00e9 chamado em alguns pa\u00edses do mundo, \u00e9 uma data especial, em que se comemora a un","imagem_destaque":"dia-dos-namorados-12-de-junho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia dos namorados 12 de junho","alt_imagem_destaque":"Casal de namorados se abra\u00e7ando","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 15:26:03","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia da Consci\u00eancia Negra Feriado Frases \u301020 de Novembro\u3011","slug":"dia-da-consciencia-negra-20-de-novembro","descricao":"Dia 20 de novembro no Brasil, \u00e9 celebrado o dia da consci\u00eancia negra, a data \u00e9 feriado em aproximadamente mil cidades em todo pa\u00eds","imagem_destaque":"dia-da-consciencia-negra-20-de-novembro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia da consci\u00eancia negra 20 de novembro","alt_imagem_destaque":"Fam\u00edlia sorrindo para foto","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 15:08:28","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do Soldado Militar Atividade Homenagem \u301025 de Agosto\u3011","slug":"dia-do-soldado-25-de-agosto","descricao":"Dia 25 de agosto, \u00e9 comemorado anualmente o dia do soldado no Brasil. Essa data foi escolhida em homenagem ao grande militar brasi","imagem_destaque":"dia-do-soldado-25-de-agosto.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Soldado 25 de agosto","alt_imagem_destaque":"Soldado caminhando na selva","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 14:34:43","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia da Pizza Mundial Frases Internacional Brasil \u301010 de Julho\u3011","slug":"dia-da-pizza-10-de-julho","descricao":"Dia 10 de julho \u00e9 celebrado o dia da pizza, um prato t\u00edpico culin\u00e1rio da Italia. Essa data do dia pizza foi criada para homenagear","imagem_destaque":"dia-da-pizza-10-de-julho.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia da Pizza 10 de Julho","alt_imagem_destaque":"Pizza em cima da mesa","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-18 14:09:16","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia de S\u00e3o Francisco de Assis 04 de Outubro | Informa\u00e7\u00f5es","slug":"dia-de-sao-francisco-de-assis-04-de-outubro","descricao":"O Dia de S\u00e3o Francisco n\u00e3o \u00e9 apenas de um santo. Ou seja, nesse dia, seus devotos n\u00e3o se restringem a oferecer hosanas em sua home","imagem_destaque":"dia-de-sao-francisco-de-assis-04-de-outubro.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia de S\u00e3o Francisco de Assis 04 de Outubro","alt_imagem_destaque":"Homem com luz reluzente 04 de Outubro","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-11 10:07:37","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"},{"titulo":"Dia do Beijo 13 de Abril | Informa\u00e7\u00f5es | Data Comemorativa","slug":"dia-do-beijo-13-de-abril","descricao":"Em princ\u00edpio, beijar \u00e9 um ato simples, desses que se fazem at\u00e9 inconscientemente, como um h\u00e1bito, um costume. Entretanto, a coisa","imagem_destaque":"dia-do-beijo-13-de-abril.webp","titulo_imagem_destaque":"Dia do Beijo 13 de Abril","alt_imagem_destaque":"Casal se beijando na floresta","autor":"Admin","diretorio_autor":"administradores\/admin","data_hora_criacao":"2022-06-11 10:03:48","categoria":"Datas Comemorativas","slug_categoria":"datas-comemorativas","total_comentarios":"0"}]