[{"tipo":"artigos","slug":"dia-do-estudante-11-de-agosto","descricao":"\u00c9 um momento fundamental trazermos a mem\u00f3ria um dos marcos para valorizarmos a nossa educa\u00e7\u00e3o e aqueles que est\u00e3o dispostos a movi","diretorio_autor":"administradores\/admin","imagem_avatar":"admin-avatar.webp","categoria":"DATAS COMEMORATIVAS","slug_categoria":"datas-comemorativas","titulo_breadcumb":"Dia do Estudante","imagem_destaque":"dia-do-estudante-11-de-agosto.webp","autor":"Admin","titulo_imagem_destaque":"Dia do Estudante 11 de agosto","alt_imagem_destaque":"Estudante na frente do laptop","total_comentarios":"0"},{"tipo":"artigos","slug":"dia-do-trabalhador-01-de-maio","descricao":"Dia do trabalhador deu-se origem durante uma revolta de oper\u00e1rios em Chicago(USA), devido sua carga horaria de 16 horas de trabalh","diretorio_autor":"administradores\/admin","imagem_avatar":"admin-avatar.webp","categoria":"DATAS COMEMORATIVAS","slug_categoria":"datas-comemorativas","titulo_breadcumb":"Dia do Trabalhador","imagem_destaque":"dia-do-trabalhador-01-de-maio.webp","autor":"Admin","titulo_imagem_destaque":"Dia do Trabalhador 01 de maio","alt_imagem_destaque":"Despertador em mesa de trabalhador","total_comentarios":"0"},{"tipo":"ferramentas","slug":"contador-de-dias-calculadora-prazo-entre-datas","descricao":"Fa\u00e7a o calculo para descobrir a diferen\u00e7a em semanas, dias e horas entre duas datas.","diretorio_autor":"administradores\/admin","imagem_avatar":"admin-avatar.webp","categoria":"","slug_categoria":"ferramentas","titulo_breadcumb":"Calculadora de Prazo","imagem_destaque":"contador-de-dias-calculadora-prazo-entre-datas.webp","autor":"Calcula prazo dias","titulo_imagem_destaque":"Admin","alt_imagem_destaque":"Calcula prazo dias","total_comentarios":null}]